福爾摩師奶(7)

推得好快

阿海殺小木蘭

人人都係開膛手

點解冇人覺得
忽然有咁多證據話係阿海係好出奇架咩

Bye 寡佬

阿海成日都比人懷疑

頂又係呢首

今集推得勁快

仲有兩集

寡佬似係第一二單嘅開膛手

咁撚遠都睇到有牙印 仲要冇門牙

佢有臭狐咋

D 畫靚左咁多

原來係一夫

唔好再吹口琴喇豆粉又吹佢又吹

阿海俾人懷疑咗幾多次

寡佬淨係識一首歌

咪係 吹到咁

寡佬扮吹可唔可以認真啲

阿海係好人！燕子
深情男人好管家！
點會係開膛手呀！

十成係幫道友戒毒，比人咬

阿海好慘

又懷疑 on99

madam鍾意洋腸啊
死心啦寡佬

寡佬一開始仲殺埋個吸毒佬

一夫動機呢

編劇要你係，你點都走唔甩

咁明顯肛交係凶手
陳瀅幫佢頂

我估肛交係最終佬

寡佬好撚忙 成日比人懷疑

口琴有刀都有罪？

松松姐姐你唔好畀肛交誤導喇

阿海心虛

點呀
阿海係咪殺左人呀？

阿海真係好撚慘
次次都比最信任嘅人懷疑

結局呀海用槍指住自己個頭:唉算喇你鐘意話係我就我喇,唔好再煩我得未

阿海好慘，有刀就殺人咩，你唔好屈街市豬肉佬

係為救madam 而殺？

寧願係咁

哇屌

下

似啦

真!?

個個人都當自己超人 自己單丁走去質問

其實會唔會雀屎夫人又玩人格分裂佢先係開膛手
佢黎既油麻地之前根本無人知開膛手呢樣野
而佢又著迷開膛手案搞到自己有人格分裂做開膛手殺人 而阿海又發現左呢個秘密

佢係咪發悔氣先咁講

依個反cup

認咗喇認咗喇

一夫

阿海開膛

結局，人人都係開膛手

第一單係松松殺

似肛交做

tvb劇嘛

咁邊個殺架

阿海自己開自己膛以證清白算啦
女神認定你係變態毒撚就一世嫁啦
無得變

唔似 如果係嘅話我切啦

係咪聽日反cup呀

阿海第N次被懷疑

寡佬: 頂唔撚順認左佢算

根本個個都唔同嘅

又係呢d位做完

似係 唔係夫人冇得放監

阿海冇殺人
淨係開膛

蓮婆

原來真係佢

下？

一開始有tips 過開膛手唔一定有殺人

妖，sugar做咩要錫條on9仔

答案有蓮婆

Sugar

一定係蓮婆！！！

ohh shit sugar又咀豆粉

我屌Sugar同Dickson

今集都無開 我都係覺得蓮婆有機

原來係求松松先殺小木蘭
一夫真係好好

咁先吸引到你睇下一集

愈黎愈憎sugar

係咪未開估？咁9成係蓮婆啦

答案多於一個

d女永遠都自以為是
諗咩就當係

豆粉水死全家

一夫果陣想救坐緊監既雀屎夫人，所以殺人

唔好再錫白痴豆得唔得

最好係咁喇 披著羊皮既狼

一定多過一個

可以DIU 素嘉 一Q
但要比佢開膛制唔制

好錫唔錫錫條on9仔

居然冇確認到sugar殺德英
咁姐係另有其人？

sugar真係好麻撚柒煩 成日搞風搞雨

仲要比自己暗戀果件懷疑

白痴豆

味開估應該唔係素嘉？

點解唔係蓮婆

做on9仔就食哂d女

on撚9
真係撚狗

最後個張out focus就岩

之後:
我咁答你信唔信

我買
第一單：高明
第二單：陰司財殺+呀海開膛
第三單：喬百川
第四單：白羅拔
第五單：素嘉
第六單：素嘉

德英果單仲未close file

狗男女sugar Dickson

on9仔同on9女調個位就perfect

覺得個結局會好似東方快車謀殺案咁 所有人都有份殺人 而殺人嘅原因都圍繞住同一個仇恨嘅源頭

有聲

Tvb編劇需要你

豆粉水根本係個扮on9食女既仆街

正宗死臭雞！

會唔會太大犧牲

佢最多係開膛姐我估

唔覺會寫到出黎 都無咁多伏筆

全部都係蓮婆殺

咪撚麻喇搵條屍個個吉一刀咪個個都係開堂手

一夫可能冇殺過人,只係想保護人,所以先至開腔

食屎啦馬子.....

豆粉水

真正開膛手食晒死貓
無出現過

蓮婆係final boss

有開過膛既都中

屌你老母蓮婆

點解仲要錫多次啊

All in 蓮婆

建議香港警察將香廬所有住客捉去坐監，入面嗰個都係潛在罪犯，思想出現問題

以上皆是

原來人人都開過自己最憎既人既膛,結局都未死既人全部都係邪惡既,最後幾分鐘影佢地偷偷奸笑個樣

不如問邊個唔係

唔駛伏筆架
本身套野都剪到1999

真係冇眼睇Sugar

都冇蓮婆揀

蓮婆呢 殺人唔解剖計唔計

超時空男臣 被鄭子誠閹割
平安谷之詭谷傳說 死
BB來了 不育症
大帥哥 死
福爾摩師奶 死

無蓮婆既

要揀幾l多個

好慘

呢套戲最on9就係個名

個源頭咪雀屎叫雞 佢唔叫雞唔會有肛交 唔會比素加昆 唔會識到肛交呀媽 唔會比亞視佬屈 呀海都唔洗走

可選多於一個答案 , 即係要全中先得

全部都揀晒就啱嫁啦 個個都係開膛手

之前仲驚佢比人開膛
依家真係寧願佢比人開

開膛呀
殺人唔等於開膛

ok...

蓮婆殺 但素嘉開膛

蓮婆殺人 sugar開膛

然後福爾摩師奶2
羅白特赦出番黎一人vs全世界過膛手

似上面巴打講咁，阿海開膛，為咗幫madam除去嫌疑等警察放佢出嚟

喬百川係sugar殺 有冇話係佢開膛

佢殺左滴滴仔姐,但開佢膛係sugar

咁個牙印點黎

第一單爵士仲有冇可能？？

豆粉話NG左幾次，即係錫左好多次

之前仲on9
叫危城first lady

編劇真係 食正條水都要自己切左條水喉

我都係咁同阿媽講
佢：吓 咁複雜嘅

阿海:未死照開 madam最重要！

知道madam會懶醒
自己咬

上面係指開膛？？

呀海真係好偉大 仲要成日講犯咁樣俾人問

慘到 就嚟拍得住羅樂林

係

全劇最無腦應該係豆粉水，用條賓周諗野

你話佢係最有腦果個其實又得

似係啦
係唔知邊個殺

1. 肛交老母 - 肛交 ( 認錯絲巾殺錯人 , 嚇到失憶 ) & SUGAR ( 幫手開瞠 , 開刀技術係做廢柴情婦時睇到廢柴點做隻狗標本 )

豆粉水淨係識一味衝 食屎啦

應該Madam叫佢去死 佢會去死

情敵

99下兩條女食哂

《油麻地日常》變 《齊做開膛手》

成個香廬都係開膛手

其實高明係開膛手機會都高，佢殺妓女應該係因為每次同白牡丹嘈交就對妓女產生恨意，而且佢俾鴉片丁管家所以一樣有呢種味響身。

平安谷係咪佢拍

想娜姐做華生多過肛交

叫香廬first lady咪幾好

sugar唔識開膛 佢第5,6單連內臟都唔敢攞出來

根本殺人都唔敢 第五單係自衛 第六單係幫蓮婆

拍套咸濕版 <開苞手>

阿海：根本就冇開膛手！
松松：啊！咩話？
阿海：或者人人都係開膛手！
松松：咩話？
阿海：老豆老母、阿哥細佬、條女係仔，只要用刀……
松松：咩話？
阿海：人人都可以係開膛手！

係sugar 殺狄狄仔佢就唔會行出嚟嗰陣又跌對眼出嚟啦

All in

1.肛交老母-高明
2.小木蘭-寡佬
3.影嵐姑娘-喬百川
4.白牡丹-白蘿拔
5.喬百川-素嘉
6.狄德英-素嘉

Sugar開膛開得最多次

第六單蓮婆forever！！！

小木蘭乜水

蓮婆應該唔識開膛掛

第六單蓮婆+素嘉

霞姐上集出場係幾時？

自膠 原來講緊開膛

第二單死嗰個妓女

第2最正就係佢

霞姐演技都得架之前睇 今次無發揮

蓮婆殺佢開

開膛手們

高明醫生係咪真係有搵人試藥

佢同夫人條線都幾有趣呀 不過就真係冇咩發揮

Btw 影嵐點解要死？

肛交唔係係香廬咩

會唔會喬百川未真係死？
德英只係見到假既屍體，黎個反高潮？

Tvb fun 唔係開咗估咩

見到大陸d人話睇開膛手個英文估
Jack the Ripper 然後最似就係蓮婆

會唔會丁月探姊妹時發現左高明d秘密，所以殺左佢

殺黎屈雀屎

有咩關係

影嵐開左估係邊個殺未？

百川

係喎
自隊一打膠

我認得你

死得最無辜

丁月姊妹有肺癆，應該高明醫。有咁既可能。
都解釋都鴉片丁隻味。

冇 得蓮婆讀落最似Ripper 好on9 所以個樓主一開完po俾樓下寸

hi 我都認得你

高明醫生第一單 重注

迪迪仔影分身嗰陣又強調多次之前啲死者有咩器官俾人拎走咗...
係咪有關呢?
胃呀肺呀咁...即係有人試藥之後死咗所以要拎走啲證據???

覺得佢係開第一單膛 但可能第二條友殺

大家唔使估了 我先係開膛手
全部copy cats

開on9二人組膛ok?

SOR 係滴滴仔

死全家啦編劇

高明吊頸自殺
錯手殺過一個女村民
因為女村民食咗佢治鼠疫啲藥
開肚拎走啲腸
唔想比人發現女村民食咗啲藥
然後就變成第一單開膛案

殺完丁月都知殺錯人啦
拎完有咩用

其實開膛手從來無嚟過香港，全撚部人都係copy cat

連登仔個個咬定一夫係無辜，結果集體炒哂車，一夫真係有份

係之前有巴打提過一夫為咗松松咩都做得出 + 時間太巧合呢樣嘢點醒我
我先買第二單係呀海有份
個巴打觀察力強

心戰 死

牙印點黎？比屍體咬？

依家果個起碼一睇就知套劇嘅題材係咩
舊名

佢唔係中段先開始同牡丹一齊咩

小木蘭
食鴉片跌落河浸死
一夫行過見到 但救唔返
最後想幫陳松伶做不在場證據
就開小木蘭膛
拎走啲內藏唔比人知跌落河浸死

第一單madam做既
第二單小木蘭係呀海做 為左令人唔懷疑係jail既madam

跟

我覺得第一單係爵士做

其實劇情好似仲未交代過呢單嘅起因同過程
淨係話搵到證據證明係百川做

你真係好似偷睇左劇本

牙印呢

一夫跳落河救小木蘭
小木蘭反抗
咬咗一夫隻手一啖
然後一夫游走 小木蘭浸死

我估係陰司財殺人
然後高明路過發現屍體，開腔拎d器官去做研究

但陰司財無咩動機殺丁月

第一單應該只係巧合
但因為大家以為真係有連環殺手出現，所以個個都靠製造開腔案嚟幫自己/幫人掩飾

巴打你講埋最後妖堯同豆粉有冇起埋一齊一對狗男女

可能係醉酒狀態下見到丁月隻腳起色心，於是殺咗佢然後慢慢玩

第一單應該唔係高明

開膛開得唔好

未呀
動機好似係屈廢柴

咁開頭係親愛的老闆封信係邊知寫

香廬仝人

班友有咁醒咩

會唔會係一夫勸佢戒鴉片然後佢癮起咬佢？

一夫啦
呢個真係刻意模仿英國開膛手，但其他人一係唔會識英國嘢，一係冇理由要咁做

王烈有無份

佢果時同爵士有咩深仇大恨要特登造單嘢去屈佢
定佢本身已經有殺人動機，嫁禍爵士只為轉移視線自保
仲有，果單嘢巡警道同白牡丹都有牽涉其中，希望遲d會再交代番果單究竟係咩事

今晚sugar坐監唔好困住sugar我寧願佢自盡唔好搞到被人開膛

上微博熱搜

估

1.丁月- 高明開錯藥，食死人，喊住搵一夫求救，又話咩唔想硏究前功盡廢等等，一夫又幫人，向死者開膛攞走證據
2.小木蘭-唔知因咩事意外死，一夫向已死的小木蘭開膛，救監獄中的madam
3.影嵐姑娘-喬百川殺，開膛扮開膛手做，順便屈爵士
4.白牡丹-白蘿拔殺，開膛扮開膛手做
5.喬百川-素嘉殺，自衛
6.狄德英-蓮婆殺，係屋仔個陣素嘉準備開飯，蓮婆一直無出現，係廚房出來見到德英拉素嘉去自首，以後又有人搶走豬女

估

1.丁月-爵士殺（真正的開膛手？），唔知咩事係油麻地同丁月嘈，驚夫人知道。第一集有一幕爵士臨離開油麻地前，望住幢唐樓呆左幾秒，夫人叫佢，佢先走
2.小木蘭-高明開錯藥，食死人，喊住搵一夫求救，又話咩唔想硏究前功盡廢等等，一夫又幫人，向死者開膛攞走證據，順便救監獄中的madam
3.影嵐姑娘-喬百川殺，開膛扮開膛手做，順便屈爵士
4.白牡丹-白蘿拔殺，開膛扮開膛手做
5.喬百川-素嘉殺，自衛
6.狄德英-蓮婆殺，係屋仔個陣素嘉準備開飯，蓮婆一直無出現，係廚房出來見到德英拉素嘉去自首，以後又有人搶走豬女

點解大陸咁受歡迎

好似全部都無左個胃

呢兩日先上

其實點解單單案都要開膛？個個殺咗人都要扮開膛手？

咪因為雀屎夫人一開始話開膛係英國既連橫殺手，所以大家都扮佢

全中

煒哥

希望最後個結局唔好太on9太膠就好喇

wtf你係咪編劇

開頭睇仲以為開膛手同殺手得一兩個 點知原來差唔多單單都唔同人做

係咪唔止一個開膛手

Btw，點解江嘉敏套套劇都失憶，之前兄弟又失憶，今次又失憶，佢係咪失憶女王嚟？

唔通傑仔夢遊殺左人然後煒哥開膛老屈開膛手？

Cls真係

如果知情都唔好劇透喇
會好無癮

*幾搞笑

放開sugar!

天生一副懵樣

其實套劇會唔會拍咗唔同版本嘅真相

無啦

準備

做啦做啦

仲問緊邊個殺德英
唔係開左估？

sugar開膛 但殺未必係佢 應該
利申 重注 蓮婆

唔係sugar
係就唔會見到又凸隻眼出嚟啦
開膛ja 佢

根本一切都係雀屎夫人自己搞出黎嘅禍

重注蓮婆

會唔會呀
作故仔

咁其實小木蘭即係自己搞死自己

爵士夫人

好似幾大波
好想開鏜

呀海其實真係好為爵士夫人

屌你救你重怪人一夫

兵既極致

一夫真係兵嘅典範

忠僕

唔開膛點過下手癮

阿海

道德撚

兵，用完即棄

咪就係為咗救你囉

呢個係改變唔到嘅事實
諗起阿飛正傳哥哥

管家 兵啊嘛?

睇黎好似火車謀殺案咁 人人有份

我想睇開苞

佢仲同其他人講埋

呀海真係好忠心

前面其實有講過話開膛手唔一定係兇手

寡佬

真正開膛手：屌你班仆街乜都入我數

都死左啦 開膛係為左求你喎夫人

為左女神開膛，仲要比女神屌

死撚左啦個人，咩違反做人底線

兵

忠心到咁呀大佬

對你忠心係應該

重話人狠心

*救

唉

男女冇純友誼

真係報警

屌成班道德L

係咪都死
可以救番個人

想開松松姐姐膛

你撕爛sugar張船飛人地都未報警啦

報警撚

女人

上一頁條友係唔係劇透

開苞手傑克 - Jack The Raper

曉堯又叉隻腳埋嚟

飛立

Philip

雀屎

廢過廢柴

公報私仇

rubbish philip

25仔

如果唔係sugar冇左張船飛既話,就唔會有咁多人死

保護？跟蹤就跟蹤啦

公報私仇啦 驚自己帽

Philip好撚狗系

你屋企都有啦 密室

鬼佬

又信返一夫

爵士都幾仆街

人地試藥炸

肯做愛未

唔信一夫唔通信你咩廢柴爵士

Philip 會唔會真係開膛手

鬼佬on9，公報私仇

咁話晒始終係兵

寡佬隻腳到底點架 一時有事一時冇事

雀屎，公報私仇，佢心諗抵你獨霸我老婆咁耐，而家有排你受

佢對腳唔係跑得咩

陰司財

自己包二奶就得
老婆同管家做fd就唔畀

點解會幫佢嘅

陰司財呢個角真係好神秘

陰司財做得幾好

屌隻腳唔係好翻咩

鄭敬基做得幾好

肯定扮

開膛手最大機會係邊個

要鴉片？

呢種思想遺傳左俾肛交

寡佬下世跛咗

而家得番第一單丁月未解

個個都有機會

寡佬係咪食鴉片酊隻腳先會好返

有兩個關一夫？一個跛腳一個做燕子

點解仲未追究佢

素嘉反而係殺最多人

已經有嘢錯咗啦

老實講sugar 個處境咁危險
點解要搏條白痴妹唔記得
不如一嘢去英國進修著草咪算
話去英國都係做返之前想做嘅嘢

你偷睇左呢集？
講中曬

偷睇劇本

原來真係講左廢柴爵士

阿海啊

樓上條友可唔可以唔好劇透

好威?

好似Lex Luthor

龍婆

邊個po都有呢啲撚樣
夜晚睇法證先鋒又係咁

德英

滴滴仔 幻覺

可能冇開膛手，有人一開始殺左人扮佢掩飾
之後就個個都扮佢

滴滴出黎嚇咗我一跳，鬼片咩

你有邊次無俾感情影響理智

松松已精神分裂

陰司財又會識扮英國開膛手寫信

屌唔撚想睇啊

又講佢哋兩個煩膠

邊個報串拉一夫

松松係咪都有左精神病

夫人人格障礙？

德英好似當年刀下留情女主咁
掛左都有戲份

Kiss戲黎啦

dickson真係好撚趕客

跳左呢度佢啦

心戰

你出一幕就算,次次打開本簿諗野又見鬼
over 左

好煩啊依條line 唔想睇

辣薑

被人跟蹤偷聽

似阿海

咀了咀了

辣薑哥

辣薑 我最期待的畫面

辣薑=阿海

辣彊

如果俾人開膛既係呢三條友就好

涼果 辣薑

日記被改寫

畀人改咗日記喇死蠢

改日記

黎啦 Sugar

曉堯醒左咁多，快啲篤爆個八婆

肛交本日記假架？ 尋日無睇

我唔想知呀

dickson又鬥雞眼

Sugar 自貶身價

交際花黎ga炸，有錢就得

我相信sugar係一個好人

本日記比人做咗手腳啦

雞

突然發姣sugar

唔想睇呢幕啊

dickson 啲戲好屎

應該寫
豆粉水可恥！

豆粉水沉晒船

重有冇人講佢扮失億憶

走開呀Dickson

佢想走咋

錯撚哂
百合算啦

今次扑唔扑得成sugar

雞要利用個傻仔了

豆粉水

扮乜可愛呀好撚嘔心呀

曉堯好煩

唉 條SheShe線寫得好系

又靠你分析

發現日記畀人改喇

下面應該比人屌到又黑又反晒皮

姣婆遇著脂粉客

要發現了 被改字 被作嘢

搵佢做智障角色真係好岩

你分析親都錯㗎喎

終於睇得出日記有問題 ？

之前睇嗰個係冇用代號

辣薑係寡佬

做咩唔叫阿海

辣薑=寡佬

冇發現。。。。

福爾摩斯盲撚咗

發現唔到有問題？

玩easter egg

屌問完就算？

雀屎人頭豬腦

冇發現到改咗

00後會唔明

一夫隻腳

松松姐姐被肛交整到低能咗

爛腳

哇好核突，流酷膿

腳呀

雀屎盲左

有冇人CAP腳圖

頂仲以為會發現到

夫人只係一個沉迷偵探小說既師奶

鄭敬基個仔死於鼠疫？

物以類聚

個戲名真係完全唔關事

點解會high左嘢

呀海同鄭敬基好好戲

係咪突登叫佢辣薑

Byebye 豆粉水

個樣好撚正

可能局黎

係咪特登跣佢？

原本個名好好多

鎮痛

咁係咩？

fake 9 sugar??

蓮婆！！

條屍呢

豆粉水都知左

豆粉水又立flag

肛交敏殺啦實係,唔抵得豆粉水同咗陳瀅

成班又同sugar frd番

死而復生

蓮婆又開人膛

豆粉rip

究竟邊個係兇手

豆粉水神探出場

蓮婆啦 好好定做咩走

邊個黎 著住練目衫

快啲all in蓮婆先

危城First Lady
雖則都係一般都好過依家可以話九唔搭八

結局全部人無死到,喺安全屋出返黎

希望係蓮婆做

叫咗你唔好恰豬女

而家差第一單丁月未知姐，解下解下其他都講咗，差唔多全部都唔同人

豬女呀 豬女！！

點解咁醒嘅sugar又會突然鍾意豆粉 然後智商急降

立flag點解

Cls 真係蓮婆？

快d膛豆粉水啦

廢老仲有咩係做唔出

殺啊

唔好蝦我豬女！

同得豆粉水一齊 智商都即刻急降

第一單廢柴爵士

可能豬女都係佢自己殺

之後同曉堯一齊去英國

咀嗰下同豆粉靈魂交換左

做毒撚做到一夫咁真係好慘

希望阿海最後同松松一齊 /一齊跳舞ending

有咩動機殺丁月

跟本就冇開膛手，由第一單開始就個個都係炒英國開膛手

又單拖

咪係 以為係有個固定

又多一個人發現真相之後自己走去同佢對質

豆粉水準備死喇

又係一個人去隻揪

要搶返個女

大家覺得應該點樣改返啱套劇名

著左套衫好睇左

鬥背對白

又死一件

歷史要重演幾多次

唔該唔會一支公掛

智商急降
Sugar 抵撚死

蓮婆ready

屌 交戲啦dickson

狄練目都唔夠打呀

隊冧豆粉啦

哇夫人啊

又破案又食女，一石二鳥

一睇就知蓮婆怕比人發現 著草

原來今次唔係得佢一個

做咗廿幾集廢柴夫人而家先出嚟攞彩

屌好彩 今次終於唔係一個人

中伏啦,肛交敏先係開膛手呀

豆粉水好波

字跡都識扮

夫人智商翻嚟啦

而家先講返

你㗎爛鬼船可以出海出倒幾遠呀

好彩爵士夫人都發現到

雀屎今次好波

張船飛俾曉堯撕左呀
最咩好嘅朋友呀

賤人

無啦無啦
Sugar 好橙

90後都唔會識啦其實

車

唔好再俾戲份豆粉水啦
出哂戲

發現得太突然，好無說服力咁

幫我含我就放過你

diu豆粉又係牆頭草

其實條裙咁長咁厚都好難跪到出血

豆粉識唔識喊架 成碌木咁

明明百川咁抵殺

可能係沙灘推車呢

哦

點解sugar殺咗喬之後要開佢膛

呢套劇都有辣薑哥

醒目仔，我全都要

Jack the ripper案發係1888年，呢套背景係1920、30年代，個犯人都唔細

利申之前冇睇開呢套

原來佢之前已經有份參與

咁搞法會唔會根本冇一個係開膛手

鬧佢開滴滴仔膛就話啫 喬百川就話抵死

想搵我支槍隊陳瑩含

有冇女artist做戲屎得過陳瀅?

蓮婆呢

啱啱跌落水就即刻走返上沙灘

sugar 武力100

蔡思貝

脆魚D戲我覺得仲屎

點解要跑去碼頭揾sugar

蔡思達？

人地有原因架
你班賤人

其實Sugar都幾慘

點解sugar啲戲時好時差嘅

亞視d戲好誇 但係好過瘾

1900s
冇咁後啦

sugar集集都要喊

肛交敏

唔係蓮婆殺

陳瀅啲戲

喬百川本身就抵死啦

dickson做緊乜

亞視做過真係唔多唔少都有亞視味

真係蓮婆

屌你老母

我屌

咁好刀法

真係

好刀法

出現了
蓮婆刀法咁勁

蓮婆真係有份

原來真係蓮婆

都話啦
蓮婆

肛交敏，蔡思達

真係連婆

屌嚇撚死

屌蓮婆啊嚇死我喇

點解唔殺埋豆粉水

cls

ALL IN 蓮婆正確

輸撚死啦

sugar係一個可憐人,喬百川係一定要死,之後狄練目又唔係佢殺,一直都係一個好人

蓮婆好刀法

dllm想點
一個個由後面行出黎

蓮婆以前一定係殺手

肛交好撚有心計

蓮婆鬼上身

豆粉水啲戲插邊度啊插呢度定係插嗰度啊

死廢老

蓮婆有冇咁好刀法啊

屌蓮婆

田雞

邊位巴打估到係蓮婆 受小弟一拜

割喉有冇咁準

想插邊度 插呢度 插嗰度？
Cap圖

Sugar D 戲好屎

估唔到真係蓮婆

咁sugar到底做錯乜

連婆成個NPC咁 定哂格

屌 真係蓮婆

頭先播回憶果陣又恐怖又好笑,就黎全身抽搐...

明明好慘，明解成件事咁搞笑

蓮婆d刀法咁撚勁

叫咗唔好捉豬女
抵撚死

殺到隻好大既田雞

好大嘅田雞

做乜撚野

估唔到肛交 豆粉水終於醒返次

再早D,190X

1903年 位於紅磡漆咸道的首座發電廠正式投入服務，發電容量為75千瓦，為當時人口最稠密的油麻地區供電[8]另外兩條主電纜通往鶴園街青州英泥廠及尖沙咀九龍酒店

最撚搞笑 但係竟然係真

嘩屌真係好似東方快車咁

阿婆咁好武功

舞台劇手法

下下瞄頸落刀

度門係隨意門黎

蓮婆係最易估

痴撚線連登仔編劇

仆街見到蓮婆真係笑咗

陳瀅同余德丞d戲睇到好尷尬
松松姐姐真係屌打依2件

有冇蓮婆劈人GIF圖,好過癮

豆粉同曉堯可以仆街死未?

話左係蓮婆啦，又中

蓮婆隻狼級刀法！

自慰殺人都唔比？

定你下面呀！

唔知係咪選角出事
覺得曉繞同豆粉水好黑人憎

蓮婆好刀法
一刀封喉

德英仲要高咁多，都可以中頸

講咁多，做咁多野做咩，最後咪又係入去坐

估中了

江交 最撚假

豆粉水幫人含撚算啦

我個口家下仲未合倒

蓮婆係咪天誅黎

Sugar 真係好橙

自衛殺人咋頂你地

咁姐係邊個係開膛手？成套劇就係搵開膛手？

成堆傻仔all in sugar

七老八十應該唔會拉啩

咪係囉 痴線

唔好得罪廢老

其實計落sugar無做過d咩錯事

琴晚講陳瀅電視都唔CUT BB FUN

sugar有情有義 好慘

原來個個都有殺過人

第一單轉買曉堯
快啲死

未睇到

舞刀

肛交憑乜鬧sugar呀

陳瀅咁醒既 識改人日記

咁開膛手呢？

肛交要因愛成恨了she she

咁係邊個殺肛交呀媽？

我又打錯字了

肛交仆街死啦

點解曉堯唔死？d戲屎到

最慘係佢

咁曖味既

肛交啲戲

@KFC

蓮婆gif

咁邊個開膛???

曉堯又嚟搶高地

有冇人cap蓮婆嘅刀法

要乜有乜仲想點呀！

最想守護嘅一個

咁都叫坦白
唔比人拆穿都唔講
仲叫人留底刀法最強既廢老，係咪打算等佢他人再殺晒d威脅自己人？居心叵測

滅爛咗人地去英國張船飛

蓮婆 final boss

sugar一生都係受到別人拖累,本身有機會離開傷心之地,但係又比人抹去希望,成套野佢真係好慘

肛交啲劇真係個樣又柒，一見到佢就無名火起

陳瑩好慘

屌你老母比人揭穿晒話會為所缺嘅事坦白

其實點解江交有失憶
佢呢個角色好on9

其實佢係一個刀客
識以氣御刀

蓮婆·葦名一心

人地都要走啦
你班pk次次都唔比人走

點解蓮婆可以郁都唔郁

屌pat 陰真係

好屎的戲

蓮婆最佳女配角

要gif

成套劇主題係為左保護身邊的人而開膛殺人

撕爛左人地張飛仲喺度扮哂有道德

Sugar只係一個悲劇人物

因為佢係第一個開膛手

佢冇咩邊個LOOK咩好睇

每個人都有要守護嘅人，為咗佢赴湯蹈火也在所不計。

行入屋無聲既，動作快到

Pk曉堯憑咩咁嬲

正式宣佈 開膛手跟本無黎過香港

機械人黎

屌你老母 成班圍鳩素加

有冇高手整蓮婆GIF圖,好正

佢除咗扮學生妹
有邊個角色唔on9

咪就係曉堯撕爛咗張飛囉

白痴妹去死啦 成班仆街夾埋恰sugar bb同阿婆

牛佬啲fd

diu知道sugar開完人膛都仲係覺得佢好慘

Sugar我要去劫獄

煒哥一出黎個松松都行埋一邊啦

劇情需要

蓮婆定哂格咁 好好笑

咁依家邊個係真正開膛手 開膛手淨係殺左肛交老母？

殺完佢老母就不斷製造記憶證據

原來TVB fun 個蓮婆唔係搞笑

睇到好心痛 sugar bb

Boomerang

明明張飛係陳瀅自己俾錢買

成班人身在福中不知福

好似回魂夜個阿婆

佢衝出嚟個下我媽嚇到叫左出聲

好鬼正

可唔可以唔好咁快cap圖
咁會搞到你享受唔到套戲
Btw 想要插呢度插嗰度cap圖

全劇主旨：任何人都可以係開膛手

靚女就悲劇
樣衰就抵死

最尾果下有聲：斬！

我真心覺得sugar d戲ok喎

根本大部分人都係on9曉妖害死ge
由佢搣爛素嘉張船飛之後所有死左ge人
都係間接死喺佢手上

之後個口都一路木住

蓮婆：有殺無賠

人地仲要用body換番黎

Sugar有份開第三間腔？

只要有刀
人人都可以係開膛手

之前睇嗰陣仲以為係用嚟玩嘢/湊夠數，點知真係佢

仲要本身有預埋肛交一齊去

係...仲要講到開膛好容易咁

蓮婆為sugar 殺滴滴仔
Sugar為蓮婆開膛

一夫為雀屎開膛

仲有呢？

蓮婆平時練開咩先可以一嘢就斬中

可以咁講，又或者咁多單有份開膛嘅都係開膛手

扮哂可憐扁哂嘴咁講嘢

如果呢個角色係欣直做既話....

中間冇睇
點解要撕爛船飛

Sugar係開膛牙婆介頸姐無開人肚

除咗喊戲九成時間同一個樣

唔當場斬死佢都偷笑

又想點呀你地

鐵面陳收錢

之後玩鼠疫

蓮婆晤洗拉？

煒哥final boss
佘詩曼feel

煒哥戲好勁

真係冇拉到蓮婆？

141

又唔係蓮婆?

笑到我仆街

141號衫

煒哥瘋狂走音好撚正

煒哥開膛手？

咁德英的確唔係sugar殺㗎喎

個情緒轉變好勁

素嘉始終都要被人困住

D監獄衫好似係蘭花劫拍個個年代？

真點開膛手 肛交敏 點解失憶？ 因為有第二個人格出左黎 主人格訓左

滴滴仔

俾Judy發現sugar係爵士二奶，肝交敏正義撚上身撕爛左船飛

又變左sugar殺

好想救佢出嚟

收皮啦妹娣

最衰都係煒哥
一早嫁化左個劫咪冇事

其實開膛手就係個個巡警道
但佢收左山好耐 跟本無郁過手
見到幾單野都入佢數
佢暗啞底都唔知恥笑左幾耐

笑左

蓮婆晤洗入獄？

點知肛交阿媽都同爵士有路
肛交自己都係野女一個

屌

死前遺言

本身第一日認左就無事 自己都想報仇

煒哥同滴滴仔條線寫得好好

愈到結局愈覺得眼高手低
明明開鏜手既身份先係全劇最重點，點知人人都係開膛手

其實狄練目死唔死都唔會影響劇情

爵士失蹤本身好似好懸疑，點知又係九唔搭八

陳瀅

其實大家都係可憐人，痴鳩線TVB編劇

赴睇赴亂

滴滴仔都好慘

德英啊

開鏜還開鏜
殺人還殺人
兩回事嚟

全都劇得呢條線寫得好

邊個先係真正開堂手？

痴線 好慘阿

死得好慘

枝筆現代嘅

個心好痛

劇如其名
太多師奶野

得德英識做戲

如果煒哥殺番蓮婆就好笑

呢套野剪到支離破碎 算數啦

松松又精神分裂

又幻覺

精神分裂啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

素嘉好慘

sugar真係悲情角色

因為全部人都係

蓮婆啊嘛 估到啦

變左鬼片

夫人有陰陽人

雀屎！！！！！！！

又出現
一秒變喜劇

眼

個個都人格分裂

開頭煒哥做包租婆，以為佢呢套無咩戲做，原來臨尾條線先發揮

過主啦,屌你老母

監製好野

你咁同佢講佢咪更加呷醋囉

頂幾廿個開膛手 點解反而唔理邊個殺淨係理邊個開膛

Philip真係好撚狗

我對德英0好感

開膛犯左邊條罪

個陣既...

郵票上面有野？

有無未亡人

!.

最後係陳松齡殺人

陳煒係大boss？

真係玩鼠疫

雀屎夫人之前夠無證據證明阿海有殺人啦
咪又係針鳩人

愈睇愈亂

咁其實都無一個係真開膛手，因為個個都有份

咪係

唔係用鼠疫做結尾丫嘛

只要有心 個個都係開膛手

其實係傑仔

得第一單案未破？

傑仔冇講錯喎

佢哋係咪開始有鼠疫

任何人皆有獸性

Sugar 由頭到尾都係保護自己保護其他人但係豆粉水 曉瑤好似唔記得哂人地曾經守護自己 要隊死人為止

可唔可以cut豆粉水同肛交戲份
傑仔啲戲仲好過佢地

個細路係開膛手!

高明？

陰司財？

開膛手 老鼠？

曉堯係咪立flag了

屌係老母 江交做夠依d 弱者弱智角色未 好撚黑人僧 有佢既戲都唔想睇

高明啦

快撚啲死啦佢

果隻老鼠係開膛手

陰司財係開膛手

Final boss

高明既話，都係殺左一個人姐😂

福爾摩師奶(8)

真.全game唯一好人

我都係cap到咁咁

滿足私慾

妹娣囉

陰司財撚緊夫人

陳瀅啲驚訝表情

Push

呢家得返陰司財係有戴眼鏡

陰司財
鼠疫死好撚多人wo